最後悔買過邊隻股？

藍月亮

coin

xone

一定係台積電 dllm

BB

Ddd

中國鐵塔

9997

印老闆間公司

TSLA
COIN

見佢都係120內徘徊

Coin 400以上入？

定延屁股

廢塔

好彩琴晚等到訓撚著
唔係都入咗局

觀塘
百里香

2800。諗唔到原來要渣50年

5號仔

而家盤前已經360

邊度買的

長壽股
愈揸愈長命

bb

omb

300以下我按咗bbq痾煙

京東集團

Wkhs

藍月亮我想入喎
哩隻唔好㗎？

好野黎
宜家呢個價位抵買

AMC

oxy
我懷疑自己買果陣撞鬼

撚下你炸
藍月亮狗也不買

幾錢入

+1

國際妖股渣打

TSLA

2628無人講

HOFV

sqqq, amc

2800

思摩爾國際

唔記得
上年3月時入
個幾鍾輸十幾萬，
放果刻個腦好似hang左機咁
到而家我都無再睇過oxy股價

817金茂

Spce

講真
夏天真係大利好

百里香

所有港股

聽攻城老師講，唔怕

上年3月最貴都係27左右啫
家下25.5我都諗住入番少少

AMC被逼坐艇 呃自己一定會ss

Pltr

1316

OCGN我屌爆你個老母

無GME

TLRY

451協鑫

nndm

跌塔 領展

大半年前啲人笑佢78-80妹左幾個月
放晒之後就開始破百

can

rlx

大麻

USO

clov

9988...............

屌佢老母沈大屍 搞到大輸10萬call 唔係10萬股 係10萬蚊

但隻垃圾真係妹勁奈先爆一次
好似冇食偉哥咁，勁辛苦

良心股
比晒機會大家入貨

坐到頂佢唔順先爆升
唔係多正面新聞早就走左

Nndm
Ipoe

早幾日1053蒸到癲咗

788 2628 2342 552

5號仔for sure
垃圾

溝溝溝 溝佢老尾 坐到10年後都未能上1.5

plug

我可以買

呀你老豆

TPGY

TSLA拆股前執咗$200就沽咗

阿里爸爸

PTNT 屌佢老味

SH

不要再説了 大輸講咩買相反包贏

SH到由蚊股變豪股再變仙股

唔好質疑SH派

DLPN

樓上講嗰啲我大部份都有

市值過千億嘅仙股

永義實業 616

藍月亮一開頭升架喎

Gme
後悔買得太少

SOS垃圾之最

跟arkk 買嘅所有股冇隻返到家鄉

ARKK死臭雞畀返啲錢我

3

50幾60買嗰啲先坐得耐

dm

Same

246！

上年3月咪算好 我早兩年入

sndl

GME

sqqq

RAAS

Skillz 買完除左第一日升 之後日日跌🥺

HSBC

3800

講咗五頁都無人講AI

鴻騰精密

中移動

8

330

Ocgn

會瘋控股

容聯雲

一9樣呀 巴打

Sens
Open
NNDM
Gsat
SNDL
Hol

tsm 都撐到係120 呀
sndl 插到見唔到影喎

吉利

百度

Arkk

買左鐵塔現實唔好同人講
會比人恥笑+歧視

Koss

SOS

tsm

老闆

高J師？

原來係你搭沉船

嗰陣時我以為買得入就一定買得出
諗住1.13 入 1.14放 重覆咁做
一入鐵塔深似海 唔好低估大戶 又交學費

ARKK

即刻撳左去睇
成日得0.01波幅

penny stock

所有中概股

明顯有大戶操控 港交所點解仲唔做嘢

EH都冇人講

Tels

494

點解會有人想買呢隻垃圾

台積電都有得輸 真係要檢討下自己

大麻股

EYES 21蚊入

pltr

Ghsi

仆街6189

7500

晶片股 asml nvda都好過佢

$40放咗

真

3690之前高位跌落400蚊果時all in
點知低處未算低

SKLZ

Tesla

阿里巴巴 仲未升

0003

台積弱

9618

6998

低過招股價仲入？要行幾耐先行得番上去？

雷蛇

Open

屌你老母呢隻屎塔

1.8揸到依家 日日織布機妹落

Cciv

我依家放就差唔多輸4成 變永久股東算

係941，788，2628

9988 牛市輸時間值
容聯雲 人生第一隻正股可以輸-70%

VACQ

2800志在平衡風險，唔使太在意回報

941 可以有幾後悔....

竟然未有330

市值二千億嘅上巿公司嘅永久股東

941輕鬆揸 前排制裁又撈左 每年股息幾和味

Can

3175油價廿蚊嗰陣買居然到而家都未返到家鄉。

arkk

快手

Zom

U

451

Xone

tdoc

5

Hsbc $70+買

2.68 入咗
hold 到而家

匯豐

信義光能

u 160蚊接貨
唔知幾時先返到去

今年有冇機會去到5蚊都成問題

幾錢入好？

nndm 真係一岀名我就仆咗

我55$成本

證明冇人後悔買

屌喇星 呢隻真係痴鳩線

阿里爸爸啊屌

擺明呃傻鳩

GSAT 屌你老母
個市升到完全唔關佢事 跌到閪咁
繼續鳩坐溝到2.16

阿里巴巴

Nndm

Amc

gme

貓眼娛樂

Tpgy

C3 ai..

993

正確行為係而家加注時間

TSM點會後悔

AAPL

1038

1415 DLLM

PLTR 垃撚圾

50蚊月供到宜家 初初日日屌佢妹 宜家成個倉靠佢頂住

BARCODE

Lott

容聯雲 佢老母臭閪

Sndl

tkat

3800
494
1137
TVIX

1810....

燈到穿返120

Spce隻垃圾

Fcel plug xone
隻隻都咁撚廢

ARKK屌

3800 (已停牌）

9988

PLTR 佢老母臭閪

UPC CCIV 兩隻垃圾

11.3入左 諗住升1蚊，原來咁能難